黃 大 仙 真 係 一 個 好 地 方！！！

發夢去黃大仙睇樓

先講警署，隔離大大個警察宿舍，可以同警察老婆仔女交流下，玩下幻彩詠香江

屌你隔離大大條龍翔道，超容易做到be water！

龍翔道上面條橋又可以觀戰、嗌口號、左可以望到警署，中間可以望到龍翔道交通情況，右邊可以望到沙田坳道，容易傳達訊息...

上面有個慈雲山，有咩事就兄弟爬山 仲有竹園、鳳德呢啲大邨，正到爆炸

慈雲山個警署又荒廢左

交通方便，街坊隨叫隨到，左鄰右里互相關心，一齊返屋企，唔講都唔知原來我屋企果層都有手足，咁就識到新朋友

推！好撚興奮

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推！地產商快啲發展下黃大仙

push

幻彩詠香江

頭先有道藍光，照耀成個夜空

但好多老人家，而且係獨居
分分鐘d獨居係被d狗遺棄
搞到出催淚彈就麻煩d，要考慮清楚
屌d狗真係好錯判形勢，濫用武力，一味淨係想追打途人、立功、型，根本就係黑社會行為、心態
如果搞到有老人家吸入左催淚煙唔舒服、trigger到哮喘發作就大獲

香港警察，知法犯法

慈雲山 鑽石山 樂富 新蒲崗
全部幾步路就到
驚你有牙

頭先救護車異常地多

805三罷